[AI 10.16] mate 10 系列討論

雖然唔會買huawai 電話
不過都好期待Kirin 970 同mate 10 表現
講到Kirin 970 有 ai 咁勁
同埋新一代leica lens可能會超越到note 8

Mate10 有正面指紋. 好似正D.
Mate10 pro 又係後面

華為有無畀人踢爆有支共監控

多間廠整cpu 都係件好事
唔洗硬食高通u，又逼下高通唧牙膏都唧得多d

kirin 970 in mate 10 IFA 2017

算鳩數啦大陸機賣到咁貴

一般出左mate10之後 mate9會唔會降價

agger，最好打殘高通同埋apple，促進良性競爭

係囉都係因為leica品牌價值貴。華為要貼錢比leica請佢貼牌。
先咁貴。

20 hours to go

吹水大會

仲係mate9 個樣

8點開show?

mate 10 euro 699
mate 10 pro euro 799
貴到痴線。。

features:
kirin 970 with ai processor, npu
4000 電
雙leica 1.6鏡
前鏡都有bokeh mode
support hi-res
pc mode
ai object recognition 提升影相質素
etc..

歐版有稅

kirin有無新意

影相會做到object recognition, auto adjust camera setting.

前置前紋又唔似魅族個 mback 咁， 手感會好差
要揀就揀 pro

睇YouTube mate 10 camera 好似已超越note 8 and iPhone 8+

pro好正

大愛華為，睇實物再定買10 定10 pro

用緊mate 9勁好用

自從mate 9出左，華為已成android之王

今次upgrade希望再突破